現役英超球員邊個最樣衰？

兵工廠隻Saka

會員馬馬度沙高同埋真人都係

型來講泥兩位吊打

唔型不過幾有霸氣

福頭
本身樣柒加上以為自己係超巨真係好噁心
仲要係尼哥

連加特

好撚型喎

2&B

福頭

賀爛凸

亞厘

現役英超喎

sor...自

雲比沙卡
成隻Pepe咁

Nescott

養和B

其實Harry Kane真係好樣衰
唔知點解世界盃嗰陣有人話佢係靚仔隊長

退咗休

奧巴美揚

咪盲反

Ederson

黑人唔講啦
白人樣衰真係kane

超人迪加